【港版納指】恒生科技指數ETF快登場 南方東英搶先突圍

「港版納指」恒生科技指數發布約一個月，將有首隻恒生科技指數ETF推出。據披露，南方東英推出「南方東英恒生科技指數ETF」，產品編號3033，每手基金單位200個，並擬每年12月派息。3033經常性開支比率為1.49%，估計追綜偏離度約2%，3033由滙豐機構信託服務為受託人及過戶處。

與此同時，有中資券商即網上宣傳，互聯網券商華盛証券在網上宣傳快有恒生科指ETF，吸引客人開戶認購，趕在勁敵富途證券前，實行灣道超車。

隨首家恒生科技指數ETF應市，恒生科技指數成份股將有被動資金追綜，相對現時僅給投資者純粹投資參考，影響力將大增。

恒生科技指數有30隻成份股，包括五大新經濟行業，工業、非必需性消費、醫療保健業、金融業、資訊科技業，主題包括網絡 （包括移動通訊） 、金融科技、雲端、電子商貿、數碼，截至上周五，權重最大的為美團點評（03690），權重10.21%、小米集團（01810）權重9.08%；阿里巴巴（09988）及騰訊控股（00700）權重8.63%及8.1%，絕對是投資者最想擁有的股份。

買小注投資下？！有齊ATMX

3033經常性開支比率為1.49%
香港買ETF都貴過人 美國上市中國科技ETF expense ratio都唔駛1%

冇2382 我買你老母啊？

1.49%

TER 1.49%仲貴過MPF

去買QQQ唔好
Expense ratio仲要咁撚貴

ARKK 買完賺10%+ ，買佢即係買恒生科技指數 = 支那科技指數 = 賭國運

南方東英？ 食得架？

嘩屌，跟指數都1.49%，fund house active fund 咩屌

1.49

當人on9明顯

美股ETF Kweb買嘅野差唔多，先收0.76%（已經係好貴）

On9 「小注」

梗係All in la

科網股爆破 買啦

香港人真係成日俾人當水魚

有美版納指點解要買港版納dee

QQQ都係0.2我買美股唔好

呢間東星d產品麻麻，sale屎又唔得

有美股點解要買德股
有美股點解要買日股
有美股點解要買韓股
有美股點解要買港股

Mpf幾時有得簡恆科指

不如買7200好過

好快炒起個指數

每年2% tracking error

voo 0.03%
index fund 仲貴過mpf 玩鳩傻散

CQQQ

屌你老尾 女股神 d Arkk arkw 都係收0.75